私了時，請嗌"支持打擊暴力分子""支持警察"同埋"支持止亂制暴"

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

叫埋後果自負

Push

推

唔洗支持警察掛

尾龍骨

口號姐

要唔要用煲東瓜講？

話自己係呀sir

識玩
打曱甴

叫完俾自己友打埋，咪撚on9

自我防衛，制止暴徒

文滙報認證曱甴

話反黑就得，洗乜煩
我地一直出師有名